北韓氣爆15死 平壤只顧領袖畫像完好

節錄

北韓氣爆15死 平壤只顧領袖畫像完好

民眾拍到北韓氣爆後濃煙沖天。<br />美聯社

脫北者在南韓首爾經營的網媒「每日北韓」報道，北韓鄰近中國邊境周一發生氣體爆炸，造成至少15人死亡、10多人受傷。

報道昨日引述消。。。。。。。。。。

鄰近中國邊境

消息人士指，一整幢多戶型住宅在爆炸中燒至焦黑，「裏面甚麼也不剩」。鄰近房屋也被波及，居民都協助救火，但一個半小時後都沒有消防車到場。美聯社從一名中國導遊在中國邊境城鎮長白拍攝的影片，可見惠山市冒起橙色火燄和黑煙，傳出多響爆炸聲。

。。。。。。。。。。。。此外，當局在調查中不忘詢問民眾家中供奉的金日成和金正日兩位已故領袖的肖像畫是否完好。

惠山市社會安全部旗下機動隊，周一下午封鎖了事發現場，若有民眾拿手機拍照，就會立即遭沒收調查。

每日北韓/美聯社

未來香港都係咁

連爆炸都特別廢…唉

黎巴嫩、北韓都係有份支持港區國鞍法的國家
估吓下個國家係邊個？